操你媽的下午茶在肯塔基爾吃葡萄牙雞蛋餡料酥餅兒和炸雞翅膀簡直就牛B死了

狗都入得餐廳

有沒有用二十個手套和五十支吸管

狗得三隻前趾（好似係）
佢四腳爬用4 個手套夠啦
剩低50 支飲管攞黎塞佢屎眼

睇撚住你主人拖住你入去

今晚好似有50蚊6件雞
等我食完之後留返啲骨畀衲dee

跟住老衲拎啲骨溝落你老母啲骨灰到

倒杯可樂落mk經理度 走杯蓋吖拿

家母安好
屌你老母

操你媽的晚飯在財記狗肉飯店吃雷州衲肉煲簡直就牛B死了

屌狗乸

導盲犬吖嘛

耳珠厚肉，有福氣，係福相